\section{Répartition}
\noindent\adjustbox{max width=\textwidth}{
\begin{tabular}{| p{4cm} | p{13cm} |}
	\hline
	Calculli Giorgio &  Interface graphique et documentation. \\
	\hline
	Lambert Guillaume & Algorithmique et documentation. \\
	\hline
	Taminiau Tanguy &  Documentation et aide en algorithmique et interface graphique \\
	\hline
\end{tabular}
}\\


Nous avons tous participé et aidé dans chaque catégorie du développement.
